單身真係心好累。

好需要一個女朋友畀力量我
點搞？可以點？

單身先充滿能量

打丁
心唔累身累

唔覺

日日打

約女同學出街，哩個約唔到約第二個

冇女同學

女同事一樣得

你只想有人鼓勵你的話唔好累埋人地

都冇

唔係

約完會仲累

拍拖仲攰，可能未試過先會咁講

就係試過先知拍拖好開心

可能你拍得好

搭訕

。。。

屌拍拖咪仲撚心累

無人想知